[Thiago Lan] 車路士 對 利物浦 8

Slow

slow

THIAGO

Welcome Jota

其實泰都幾靚仔
係矮

snow

人妖

巧型喎

Melissa Reddy
@MelissaReddy_
With Thiago's transfer completed, #LFC's aim is to add depth to their forward options. They have assessed Diogo Jota from Wolves for a while, Jürgen Klopp is a big admirer of the player and there is optimism that he will be presented as another new recruit at Anfield.

Jurgen Klopp on Thiago: "He can demand rhythm. He can create and use space for other players. First touch incredible; vision incredible; passing pretty good! But is quick as well. Work-rate great. His numbers were absolutely special last year in Germany as well." #awlfc [lfc]

快啲買Jota

又係典利post 霸

Rafinha靚仔d

又係典

Quick!

股東：好嬲好嬲，又洗咁多錢

咩topic

又係你

公道啲講句 AB單deal佢都有份幫手

Jurgen Klopp on Thiago: "If they [#lfc fans] watch LFCTV this afternoon, he will train!" #awlfc [lfc]

又漏精啦我

漏精就去睇醫生啦

我愛芬威！我愛芬威！

有冇公佈幾多錢 會唔會財困

🗣 Thiago:

"Philippe Coutinho and Xabi Alonso helped me a lot [in deciding to join Liverpool]."

同世三撞樣

古回家吧

PJ NJ同大波妹都講
Jota都幾大機會就done deal

我都覺得
以為我口味太偏

今次用咗3秒

古

唔好再笑古了

“Phillipe Coutinho and Xabi Alonso helped me a lot in deciding to join Liverpool”

買埋Jota可以宣佈破產

巴打，麻煩下次開返體育台丫，好幾次都要search 先搵到

Thiago: "Philippe Coutinho and Xabi Alonso helped me a lot [in deciding to join Liverpool]."

一字排開

對利佢只有好說話講啦
無人對佢唔好

買到人 股東第一反應唔係開心 係可以笑鳩人

Fsg 迴光反照

老母

射左thanks

有體測圖流出未

等緊j

Joto兩場無出，無話有傷。唔通真係有野搞緊？

post霸

現實英超個註冊球員係咪同FM一樣
點解會夠位REG哂啲人

一直都係波台

樓豬用左成3秒先開到個Post
番去反省下

原諒古了幾時回家

原來我block 左樓主
解lock 返先

我f5左十幾下

佢哋都唔係撐隊波

dllm幾時debut呀 忍唔撚住啦

由其呢張

睇球員著件齊章主場又幾靚

對林肯

hi 柒典

計埋價錢都合理

利po好大浸精味.......

Dllm 唔識開po唔好開啦

Thiago Alcantara

This is Anfield. Challenge accepted! Raising hands
UP THE REDS! Red circle
@LFC

#YNWA

係要多謝獌嘅今次

幫手整咁多j片

唔講已經唔記得古踢過拜仁

終於可以射

訓撚咗成個夏天
fsg 終於做嘢

今晚j埋jota得唔得

西米 + 牙膏done deal
再簽多個jota/第四中堅今個轉會窗就收貨了
印返一紅一黑唔反fsg一年

Klopp on Thiago signing

"To write the next chapter we have actually to create a new story, and for a new story you need new actors as well. We knew that always, but we don’t go for some actor just to have different guys, we want to have the right guys in..."

1001之鬼

坐隊長隔離

無獌獌亂入
都無得咁早J

好嬲好嬲

終於買人

出事架嘛

Jota coady

嗰種氣場係唔同d

jota正喎

夠爛打

難啲 慣例要講下價

唉 變咗油王隊
唔捧了

短人聯盟

咁睇件格仔黑又順眼咗

想課金睇LFCTV了

唔著衫順眼D

Thiago眼神充滿霸氣同自信

我唔掂了已經J到陽萎，真big name is coming

基達+泰亞高=黑白無常

股東覺得可以笑鳩我哋都幾on9
明明F$G俾錢買有需要嘅人就係我哋屌咗咁耐想要嘅嘢

幾耐冇試過有呢種心動嘅感覺

泰仔好撚有球味

Thiago嚟左 咁邊個先係真正嘅傳控大師

Jota 超勁 買到就正

神魔合一！

xabi做說客

Xabi

又反狜

可惜世冠要連歐聯 無得連英超

印波衫了
泰亞高已經係我地既人

軒+艾+賓
絕對防守，鐵陣

冇咩留意呢個thiago
去到咩level?
利申：波齡尚淺

拜仁唔講佢d仆街免簽
今次佢真係賣晒人情比我地

xabialonso
Welcome my friend.
沙比

不行了

次一級嘅 fabinho

拜仁7年必然正選既lv囉

What a day. Thiago signs and Jota likely to follow. Jota is only 23 and has 67 Premier League appearances. Absolutely cracking transfer window!

Jota應該係Sarr既煙幕

主場印THIAGO
客印ELLIOTT
如果簽埋JOTA就 third印JOTA

差過grujic jones少少

留名睇利撚話撞位，有韋拿盜墓同基達己經夠

官網好似得?

屌！終於攪掂

次兩級既軒隊

隔咗11年終於有返一個沙比級數嘅中場

老母去得巴未

寧願要jota

沙比走咗等到宜家先有個中場大師

泰仔搞到我濕左幾條底褲了

應該係調反轉呀

過黎跟軒學野

半夜前應該搞掂埋Jota

真big name

如果係跟Lewis嗰套
似係Sarr係Jota嘅煙幕

如果係壓價論就應該調返轉

掉轉得唔得 Jota勁好多

屌終於唔洗skip中場
係中間到衝呀

對上一個差唔多level 的big name 係邊個

如果訓醒簽到jota就癲

好大條

中場如果

6-9-3

巴西頂級中場

adam

A.摩蘭奴

夏殺高度+hold波姿勢

可能兩個一齊係包皮煙幕

傳Jota

即係唔夠錢買Sarr

sarr講緊35-40m 英鎊
thiago果20+5m 都嘈左差不多2個月

可以黎同呀樂打fifa 俾佢覆啅

嗱～射濕幾條底環

得WOR好似

沙比有係thiago個ig留言

其實好老實亞泰同沙比d斬波都係好柔好易拎

佢先係利搵左咁多年ge 沙比接班人

琴都唔識彈

並排

大牙膏

又買人 係咪買人成癮呀

金錢足球始祖利物浦 洗錢搶人歐聯冠軍主力
除左拆人骨仲識乜？？？

30m內買到jota都收貨 其實佢英超個stat後備黎講好靚仔下

睇番片佢前場逼搶好好 逼甩過vvd

識貨

有預感呢個post會俾人binc

我覺得係掉轉
sarr 七月已經開始傳, jota 係呢個星期先開始有消息
嗰時簽西米都係簽之前幾日先有新聞, 一直都係focus喺lewis到

真係無諗過牙膏會著利波衫

一定係軒

我已經J 到有小小神智不清

突然推得咁快都知咩事

jota啱feel講真希望係真

我覺得係想買Sarr
因為係文尼老死 屈福特唔介意放人 買Jota既消息太高調

利申有印到佢件衫

thiago who??

古 紅軍legend

賣埋身 又說服亞泰 出錢出力

冇古邊有vvd ali同亞泰

推得快到

軒個shooting

同位置一定top 3
1同2係軒同邊爐

笑撚咗

食住上簽埋jota

A deal for Diogo Jota is "pretty close" [@RorySmith]

85咁撚低

古狗回家啦

似喇

今晚搞掂埋佢得唔得啊 fsg

落場唔會咁嘛

未J完Who又可以J Jota

我地幾時真係簽過真正世界級

賣hoever俾狼做籌碼

jota thiago一字排開

我好興奮呀

荷化係咪其中一個籌碼

估唔到咒隻死老嘢last cake會激到佢咁嬲

thiago diogo 仲有乜go

真

JOTA GO

咁撚癲

唔理啦球迷版有咩印咩

沙軒

jota真唔真正野黎

我都係

fsggo

其實應該簽左Jota先到Thiago

Thiago咁嘅級數後面起碼要包皮我先射得多啲

搞得掂以後所有轉會窗啲post都要放henry個蛋糕喺#1

沙go

Jota咁突然嘅

簽到jota +是但一個中堅真係起碼j1個月

踢狼隊第一季好似柒柒地
唔敢J住

ab 早安
robbo tsim vvd matip
bino 老母 基達 thiago
費 文 水貨 南野
依度14個非英人
即係model 力子 古積 短 加埋新簽既得3個有位reg?

一世不反fsg

jota 都似之前簽人個套 無啦啦爆出黎 之後即刻簽左 完全唔知發生咩事

買埋JOTA 都基本上夠打雙線
買埋我即刻買波衫啊屌你FSG

簽埋Jota 加多中堅
我今季就幫襯多件外套

西米咁囉
plan A太貴就暗地裡進行plan B

Thiago go go 控中場勁到仆街
Thiago go go 做佢對手無陰公呀

Jota都正啦

grujic u23

有得j好過j wilson呀

調轉呀
Joda已經兩場無出
Sarr吹咁行，再彈joda出黎，隨時done deal埋

邊間教會

model 古積就算啦

最後J返甘馬曹

And could be more business between the two clubs with #LFC interested in Wolves forward Diogo Jota. Lively few days. - JP

最撚癲係 佢買返嚟放後備
南野一入佢波 佢就買返嚟叫南野坐板
擺明玩報復
小器之鬼

佢而家狼隊都係後備 我阿媽都識揀啦

係咪賣左啦

Thiago Diogo Sancho

中堅其實要個klavan咁嘅就ok
幾m搞掂

non-home grown唔係要u21先唔洗reg咩

Jota勁好多

Jota來，布包皮99%走了

屌 啱啱cancel咗

泰華利斯法賓奴
泰亞高
中場有兩個姓泰嘅
好幸福

尋日傳緊buy back

駁唔刀

有thiago 接受到bino 第四

Mbappego

係 勁少少既都唔會肯做第4

好快會買埋小花

係咩
唔reg model咪得

小你享利正仆街

咪搞事

Thiago defence 得70

明明 interception 同recoveries 都屌打利班中場

有咁勁咩

henry 食多個蛋糕得唔得啊？

嘩屌你提撚咗我
完全我睇完上次場友賽唔記得cancel

好簡單
秦+Jota = 1件波衫
再買中堅 = 1件 training

借姐

Thiago Diogo Sancho Upamecano

Thiago

米拿

好尷尬

求其執隻有經驗既中堅頂下第四中堅都夠了

d 英文好過呢到全部人加埋

屌你老母
波衫番貨未呀

泰亞高跟利有段情
沙比為你高興

簽左新小花

買波衫了

YT幾時有片睇

做乜鳩

泰仔

三個位咪力子，短，jota(如果真)

Model同古積走硬，短都有機走
中堅睇fsg都唔會買

其實搵下有冇啲老將好似早安咁冇班落我都覺得ok
同估尾數輪流出都好

thiago好靚仔

求球王片好想丁

2點 Jota

荷化加錢=jota啦

Sarr 35+就算

好耐冇真big name

明知係假 但每次聽到金錢足球利都會好開心

真 放撚曬風話Fabinho打中堅

Xabi 古仔

17/18 英冠 44場17球5助攻
18/19 英超 9球5助攻
19/20 英超 7球1助攻

留意番佢後備黎

Uxxxxxxxx下年有release clause，不過應該十鳩幾隊爭

Sakho算唔算

後備無位擺

姐係去街市比d呀姐叫我靚仔都會爽一爽

如果賣到人無理由唔買
不過又真係一個名都無傳過

重乜串我

我都係啱啱醒起

其實要計嘅話呢10年都無乜

世界級球員 巔峰期 本身踢豪門
可能勉強得Ab(羅馬當半個豪門啦)
甚至數到沙軒(嗰陣都開始回磄)

係未試過

嗚呀

Ki-Jana Hoever <-> Jota

米拿算唔算

vvd其實都算 話晒荷蘭隊長
只係未踢過大球會

你唔會話佢world class掛係全能姐

簽咁撚多人一陣咪變列物浦 屌你老母FSG

@Wolves fans won’t be happy. Diogo Jota is kicking up big fuss to move to @LFC. He told his close family & friends that #LFC is his dream move.

P$g 隊長

Some one has to be sold because ofjota deal

睇完泰仔個interview
winner真係唔同D
對住利狗LFCTV D打J式問題答得好直接 唔會不停擦鞋

World class嘅話ab同vvd都算，不過喺豪門簽world class真係近年第一次

今晚唔使訓了

佢咩都贏曬洗乜擦

唔會今晚咁快掛

冇咁快啦

打個靚J先

打丁慶祝

輪廓幾型其實

今晚deal埋我罰抄I love FSG 100次呀

新timo werner

我係利pr 就拎18-19塊歐聯冠軍獎牌加泰亞高今年個牌影相放ig多謝拜仁

lm睇抄

唔算好好J
但係後備咁既質數夠晒

MODEL 古積有人要啦?

應該唔會今晚deal
搶左Thiago 風頭

又逼鳩人貨金

未到價姐

聽日deal後日deal我都照抄
咁夢幻抵抄

想買波衫印日本仔了

呢個咩source先

有d似 佢加速個下唔慢

要迷返fsg只需2日

nike 其實 應該學new balance
出限定鞋

減價都要賣，臨完轉會前賣唔到都要外借，反正都唔會用

3:05 VVD

打後備夠晒班
仲要今年年尾先24歲
可以接文尼班

官網條welcome片整得好hea

However

喉舌班撚樣傳得都大機了

打fifa一定買佢打交屁後備估唔到真係有機

中堅位唔使買住啦
真係好唔掂咪冬季再入手
最理想就係下個夏季轉會窗
主打一個有能力爭正選嘅中堅

屌泰仔已經識自己首歌

無隊問過model價

希望佢地可以夾一季

股東去撚唒邊
出嚟即刻駁嘴啦

佢想要個價位都幾難到 如果咁都搵到水魚真係要寫個服字

嚴格嚟講vvd 都係踢完利先做埋荷蘭隊長
同mane salah 一樣都係嚟到利先蛻變做世界級球員

比錫達斯都踢唔掂真係早D收檔啦

亨利del咗個蛋糕post？睇唔返個留言嘅

關利撚事

諗起

有幾年fifa
利成堆人 都係80

後備一堆75左右

The Club World Cup is now unlikely to happen this year.
Was due to be staged in December in Qatar. Could still be held at the start of 2021

永續世冠

渣渣年代

Diego Jota was left out of the Wolves' squad to face Stoke last night, he left Molineux soon after. Nuno Santos was later asked about Jota for Wolves' next game vs Man City, he said: “He was not on the squad list. Period." Jota is said to be keen on a move to Liverpool.

唔賣老母有thiago
老母快啲續約啦

一齊抽波衫

嘩屌宮網已經有得印thiago
不過冇大碼

可能快快趣搞掂放人比佢去training呢

我覺得實力嚟講vvd買果陣已經係世界級，只係名氣未夠大

都無球員版

未買之前thiago被人圍屌
應該同佢講明年無今日

就係想睇返last cake個comment

股東

D相好似影得靚咗

會唔會Free走老母留古蹟

嘩咁睇怕都有了

又羸

edward又可以分期

Real 唔real 牙

Diogo Jota flying into Liverpool tonight is what I'm told. Set to sign his contract tommorow and could be in the squad to face Lincoln next week in the Carabao Cup. #LFC #Jota

唔撚係咁開心下嘛

FSG出手了

Henry食多次蛋糕得唔得

又話nike好撚多貨嘅大碼都冇

反省緊 原來一直唔識分歐羅同英鎊

10m(however)+兩期5m啦
下年追泰+祖10m就可以宣佈破產了

屌你老母 係怕比人搶撚左呀on9

其實係去Everton

Edwards

真唔真呀

球迷版咪撚買呀
隻色都唔同d人會以為你著泰版架

邊個講

雖然分期比真係抵好多
但係班股東真係食撚屎算啦

Diogo Jota is the #ePremierLeague champion! 🏆

The Wolves star scored the golden goal to beat Trent Alexander-Arnold after the match was level at 1-1 after 90 minutes 👏

都似
佢地無翼用

Jota

屌少fsg一年

呢啲好流

大碼vapor翻左貨啦 好似

10m?

簽埋Jota嘅話 反fsg黨應當懺悔

Wolverhampton都要坐飛機, 咪吹LA

邊個反fsg?

FSG係咪真係比蛋糕單野激嬲左

佢唔賣主力
我哋F羊半季又點話

快撚到唔真實

一街都係thiago應該

賺到笑啦換到thiago一隻腳

照反fsg

我直覺佢想四大聯賽都攞歐聯

好似話狼隊缺英撚名額
賀化下年就count 英撚，當買passport 掛

球會恩人黎 唔敢反了

Jota: "Conor Coady helped me a lot [in deciding to join Liverpool]."

呢段唔係泰亞高果段黎架咩？

照反 +1
只迷愛華士同廢中

成班葡能, 迫害coady

佢地成隊都係提子國

頂睇錯
一齊比人當泰版算啦

J到有少少腳軟

柒到

2021既相

一日無上黎竟然傳緊jota?

買埋呢件就應該真係會賣人

屌呀 真係簽左

個場心理質素好明顯贏左taa

jota真定假

賣包皮

買埋呢件真係購物成癮

Brewster, wilson, grujic, hoever加加埋埋隨時70m up

我大把貨夠薑簽埋jota

我好中意亨利呀屌好想奶佢腳趾

好想奶佢副眼鏡

your name

要變做列物浦了

jota deal

快到難分真與假

似真

原來射左

賣得曬就係

聽講有壽司食?

FSG痴咗線？
又thiago jota dembele sarr

其實之前幾單都係咁撚快
一傳就deal咁濟

係thiago呢單傳撚左幾個月搞亂哂我地思維

唔知乜鳩

呢段thiago果到改

兩年無買人 差唔多啦 買多一兩件都唔嫌多
球迷要新鮮感 球員都要 班友見到個世界級嘅嚟到一定興奮 練波都落力啲

Jota 着幾號波衫

Bino

點解股東可以不敗之地
明明我哋嗌買人，佢哋話唔使買
而家又出嚟攞彩j出血

人工唔高都有好處
睇下獌果堆

35m

下年亨狗大壽再玩大佢

公我贏 字你輸

Talks between Liverpool and Wolverhampton Wanderers are at an advanced stage and the fee for the 23-year-old Portugal forward is expected to be more than £35 million.

你冇耐性呀屌

FSG俾連登仔屌到傻左
購物成癮

Jota deal 突然加速

+10m有timo

因為真係唔係真實 Thiago啲新聞度改出嚟

貴過Thiago

破產啦

唔能想理班垃圾股東住
邊到有衫賣

Paul Joyce
Friday September 18 2020, 5.00pm BST, The Times
Liverpool are closing in on a deal to sign Diogo Jota after completing the capture of Thiago Alcântara from Bayern Munich.

Talks between Liverpool and Wolverhampton Wanderers are at an advanced stage and the fee for the 23-year-old Portugal forward is expected to be more than £35 million.

你奶佢眼鏡

我幫linda奶閪得了

大波妹講得真係可能呢兩日deal

Smalling Jones rojo清咗幾年都未清到

Btw Jota黎就真係預似接班了一兩年後

個人對 Thiago Alcantara 嘅睇法
佢五歲就俾佢個巴西世界杯冠軍隊成員老豆掟佢去踢足球
青少年時喺巴塞皇朝黃金時代學法同成長
亦因如此，佢係罕有地身兼
三十年前巴西球員細膩腳法（當時巴西隊後衞腳法基本上好過晒而家啲中場球員，腳法細膩並非只睇佢扭過人，而係操控皮球如臂使指，亦所謂球感）
與及細膩組織能力（尤其係巴塞只此一家，tiki taka ，對空間觀察／分析／控制／運用能力，特別係狹窄空間推進，互傳，控制）
同時，佢足球智慧亦係頂級
雖然佢腳法細膩，但佢用波簡潔且效率高
佢常用嘅一招，當對手埋身壓迫拍佢嘅 first touch 時
佢常會即時彈開個波去到一個對自己有利，對手不利嘅空位位置上
呢招好多球員會用，看似好簡單，但用得好似佢咁出色
少一分觀察／分析能力，同細膩腳法，都做唔到佢嘅程度
例如佢控制個波彈離身嘅角度同距離，就好似頂級卓球手 set 士碌架咁，其精準程度係出類拔萃同令人驚嘆

唔好提 咁比較完突然間冇乜mood

FSG 不嬲鐘意拖到轉會窗就完先傾

不過簽得哂先算

Paul Joyce都報左

Paul Joyce講出黎硬係覺得唔會買到咁

35m 貴左d wo
是撚但啦，又唔洗我俾

又黎呀你

Henry :「dllm, 話我買蛋糕爆買比你睇」

今日咩事
個人呢年幾已經好灰
係利拎英超同埋今日先開心...

可樂狗都入左黎

即係hoever加25m換

-10m=25m

點解咁多人block 左樓主

求鳩其賣古積wilson 2個都40啦

仲有力子 wilson等放

其實jota踢得麻麻 唔睇好依單deal
個人覺得包皮好啲 有冇人幫手同henry單聲
買到包皮可以每年食利迷親手整嘅米青蛋糕食到飽

net spent boy

35m，英超證明過，23歲仔，ok啦

jota原來23only

Smalling意甲踢都幾好都比人叫9m

幫linda奶到燈lin變大

咁樣個觀感好好多

冇 我鳩up

死撚開啦屌

真
關我撚事

Jota應該搞掂Melissa Reddy都報
希望會入多個中堅

個時肺炎仲驚頭驚尾咁
先俾車執左姐

應該好過卡路爾

Jota 好堅

以為好老

條撚樣早幾日先話唔睇好 依家又吹奏

等佢完約就得起碼150m

其實我覺得要中堅

亨利包皮一早割左

bino 又係咁
無啦啦爆出黎 之後勁快就簽左
jota又係咁 保密做得好好 同埋sarr呢個煙幕又係平時咁 吹勁耐但唔會簽

同埋傳聞Timo要穩定嘅上陣時間？
有F9點比到

由鳩佢地啦 孔乙己都不敗之地架啦

講緊Grujic Wilson都標價20甚至25
35唔貴啦 踢咗兩季英超已經證明咗有料 23歲仲有大把潛力

我3點訓快撚啲done deal埋

作客球員版/球迷版啲細節分別有無主場咁大
Vapor會徽痴上去好核突

Jota狼隊都係後備
完全無呢個問題

好多生面口入嚟洗太平地

唔好比希望我得唔得
Jota

Jota係st?

左中右

有段時間踢得幾好
不過就係上唔到位

LF

我哋最大目的已經達到左
雖然同原本想像有分別
但唔撚理班傻閪了

翼 好似3個位都得

前場三個位都得

lw 但打到利嗰套淫賤換位

某啲股東應該轉投其他隊啦
又話咁鍾意買人去支持油王隊
利突然買咗人佢地一定好不齒先係
千奇唔好咁勉強支持利記

如果簽多兩個 呢個轉會唔反fsg

我都覺得要
但照咁睇bino會兼任第4中堅

留意到開始有人做勢迷FSG

Vvd thiago都係非利不嫁

真

屌你老母FSG
簽個人都咁撚慢 快手簽人開季第一場唔洗咁炆水喇

咁力子係咪走得

Jota雖然係後備
但有睇佢果陣都覺得幾好波

唔撚好啦掛

繼續興奮打丁
理鳩得佢哋

timo 講到明黎利就唔介意打後備

一唔一齊奶腳趾？

你班癡線佬，無波踢都一日推幾個po

如果迪亞高祖達黎 力子仲邊到有定企

新利留名

吹到後備
jota raul adama 正選喎

變列斯啦

講得官宣完又好似好快有下一個

反fsg撚點睇？

+1

好多生面口入嚟洗地

屌簽到人仲興奮過場波啦

兩個人啊
連續簽兩個人啊
係高普教利從來未試過

丁轉會好過睇救心波

Liverpool are closing in on a deal to sign Diogo Jota. Talks between Liverpool and Wolves are at an advanced stage and the fee is expected to be more than £35 million. [@_pauljoyce]

more than定35呀

咁又唔洗，前面3個位2個後備好合理姐

高普都開到聲 應該都係咁安排

十年無big name啊 宜家唔J等幾時

果25m就係brewster果到黎

真相大白了

有十個名額

jota上年已經出小左好多
係唔知點解

谷左半年

jota 今晚冇嘅話最快應該下星期一？
除非利物浦都要返六日

35M in jota
20M out Origi
再邊到唔知套現嘔多15m出黎
FSG又羊

我起碼奶3隻

我覺得老母都係會走

hoever 10m

上年adama一開始唔係踢右翼
本身冇人同佢拍所以出少左
下半季先出得多

我奶linda

Neto Podence都出得多過佢啦最近

開始擔心呢度起碼會有一半人轉做股東

Jota過黎叫咩花名好

Understand paperwork on @Thiago6 deal completed in time for the new signing to be available for inclusion in @LFC squad v @ChelseaFC on Sunday

thiago由4冠去5冠隊
然後6冠去6冠隊
會唔會7冠
（講緊歐聯章個數）

星期日要踢
星期六要training
緊係要開工

愛G力

Brewster + hoever= jota
Grujic or wilson = thiago
老虎=西米
如果grujic wilson 2個都賣哂，仲有錢賺

Total 19/20: 48 games 16G 6A

Jack Sear

Also in this, Thiago paperwork was registered in time for him to be part of the squad vs Chelsea on Sunday.

力子28m啦

你都識講最近啦
上兩季每季踢左33場 正選25場左右
咁都唔係正選係咩

出到？

上年好似打352
之後先轉左343多隻翼

因為Neto上位

柒達

包皮放左風下年走 利有一年時間籌兩億返黎
炒下tesla搏下囉

唔反了

Fantasy愛將 Diego Jota

呢到啲人9up印象流

達哥

應該唔會夾得兩日就咁快出啦

人滿之患了

但jota係英冠升班功臣

35m 買佢
真係睇唔明點解唔買timo

都話信fsg 信球隊

係勁嘅

廢中性格100%出到都唔會出

1996 24歲

即插即用

有啲驚破產

達狗

後備無jones good

會，過2年去米蘭咪7冠隊

上到黎都踢得幾好
歐霸大四喜添
呢到啲人都唔撚識既

臨訓仲要加Jota 點訓

sarr潛力好似大啲

有10m係hoever

最大可能係timo一定要正選先諗

入名單姐，但一定唔會正選啦

DaveOCKOP

Liverpool hope to complete the deal for Jota TONIGHT. (
@MirrorFootball)

非洲國家盃
不了

但Jota 唔使踢19 AFCON

咁印象流sor

盃賽出得多咋馬？
印象中fpl冇乜點出

都話timo要大部分正選

非洲盃postpone就冇咗個空位

係黨報代佢開聲

好快可以睇Jones教泰踢波

Jota 24歲 比高普train 下分分鐘接埋f9 班

快

買多個中堅得唔得啊 henry？

Yes

訓唔訓好

我都覺得係
RB 肯換人deal 可能deal 左

唔係呀
係我哋唔可以即時拎47m呀清
Werner樓都睇埋
人哋仲話唔介意打後備

Timo覺得係Timing問題姐
不過簽唔到真係好可惜

大家可能飲定咖啡等會好d

之前好似特登有篇專訪
個時廢中同timo deal好曬
最後關頭廢中打過去同佢講無錢

好撚勁喎喺狼隊 35M 呢隻一定抵過Sarr

20m分四期
35m可能分十期

精盡人亡

賀化10m
包皮25m
其實都無出過錢

係啦衣家都要放埋hoever籌期

Sarr 下季黎做salah back up

雲拿唔肯打後備真係都市傳說黎
明明雲拿都開到聲黎利就唔介意

享利有本事下年再買蛋糕

有分別咩 反正照慣例黨報講完佢都會出黎統一口徑講番同一讓野 咁就洗完地了

Okay henry:回購老虎

人地上季冇踢過本地杯賽喎

牙琴

Heggem清9up開

一浸精味

可能一陣就官宣多個

出左thiago個30m

人地rb打歐聯點會肯接我地堆幼幼
我地堆幼幼賣得貴主要係個英人身份

我決定都係訓先

賣埋wilson同古積
又正數可以買遊艇

不了

23歲，ok啦，重可以進步

係 因為果陣fsg未賣到人 所以都係要屌

留言叫佢食埋今年下年冇得食嗰位ching god job

f羊

google/去tran market睇啦

算啦
時間問題，werner 唔肯等都冇辦法
既然佢都去咗車就無謂再提
j 下 jota 好過

Liverpool have not submitted an official bid to Watford for Ismaila Sarr. He’s on the list but not advanced. #LFC have opened official talks with Wolves today for Diogo Jota. The Portuguese winger is the main target. Jorge Mendes already contacted for personal terms [2025] too 🔴

買埋間廠整蛋糕食

踢緊英超中遊無適應問題
葡萄牙新晉國腳
23歲後生仔
唔介意踢後備

35m就買到算係咁啦(其實咪又係= hoever 10m +brewster 25m)

呢到成堆印象流傻閪

Thiago 每年比5m
重要分4年
賣左個後生比雷丁都3.5

臨門d決定唔算好
是但啦hoever+25m 就ok

JH好嬲好嬲 要即刻買人

數據幾靚仔 平時睇波都覺得幾勁

Sarr又main祖達又main
日本仔要屌鬼了

work rate幾高 好肯逼搶

仲要俾油王轟睇中
Fsg咁度縮點爭得起

所以RB 咪唔肯接
利又無cash 囉

開始想做股東
FSG d買賣神到

重點係夠死纏爛打 klopp最鍾意

Sarr on list，有jota唔會買佢啦

嘩 j 死啦

唔反fsg 住啦

Simon Hughes

Jota isn’t just interest. There has been discussion and feeling that a deal is close.

咁你就中計了

sarr->jota同lewis->tsmikas一樣
應該係傾唔掂數，然後一野就出錢買plan B，極速done deal

突然之間咁快嘅喂

Sarr啲把握力同決定都係尻 係得身體質素好

搵得返

雙槍，23歲，有英超經驗，前面3個位都得，肯打後備

Fsg係咪對德甲人好大concern

Amir 居功至偉

快撚啲done deal埋啦趕住訓教

我從來都覺得希臘仔先係plan A 或者係兩邊一齊傾 邊邊岩價買邊邊

Sarr比依到吹大哂
對利入左兩球就覺得非買不可

book左間醫院體測 2個有折？點解突然加速

買完我覺得真係會放ox力子沙短同老母
Fsg點會死錯人

咁撚突然
不過暫時都唔夠邊爐果單勁

買Sarr 真係會嬲過唔買
呢件好唔抵

可能頭先thiago黎melwood個架benz 入面jota都係到

咁放咗都無乜損失 本身都唔係點用

Ox唔係英人一早賣撚左應該

sarr 真係不了
唔想再簽非洲人

唔係吹大
信高普養仔既能力啫

fsg宜家學精左啦 比人打幾日飛機先官宣 又可以歌頌下Fsg

迷張仔但係駁唔到
有啲恨鐵不成鋼

可能sarr都係到

Thiago on his fitness: "I think I didn’t have a holiday – I feel like I am in the middle of the season! So, I am pretty good, 100 per cent." #awlfc [lfc]

其實brewster wilson grujic hoever全部賣得出，都唔洗放ox沙短力子老母

估唔到狼隊肯放 係咪都等錢用

唔係佢問題
但真係唔想非洲盃成條前線唔見哂

睇屈佢啲決定同埋門好差下 但身體質素係真係好 叫做後生比高普教下可能掂咁解 但太貴真係唔一定要搏 養衰左其實就會變到力子咁上下

傷完搞唔掂 17-18真係好勁

今晚點訓
Jota快d done deal啦

高普唔似會要咁大個squad

佢識鬼足球咩 concern錢咋嘛

出到對車

對車出到?

本身前面都多人

買咗個fm妖人前鋒40m

出到

可能想買C朗

好似簽左個妖人之後前面冇位

出到都唔會出住啦

冇jota點打鏝

希望係大傷完未習慣
聽講呢啲傷係要養兩年
第二年就係要搵番踢波個感覺

鬼叫傷左成年
不過佢黎利個數據已經好過係阿狗好多

想扶neto啦

有妖人

買得jota 順手買埋欖球佬啦

出到 但應該唔會啦 高普喎 未夾過點會出
除非呢兩日練波勁撚到仆街啦

欖球佬鏝剋星嚟
不過依家打返翼衛

Hoever會員可以改名jota

呢個真係太貴

咁佢勁撚到仆街都好正常

有hoever咪可以推返佢上去

文尼一開波都係咁

基達失敗，馬貼多傷

中場核心呢d位好難嚟2日就正選
成隊嘅中樞位，要熟哂全隊走位，唔係實俾人屌泰狗

上季算係完整一季 開頭踢盃賽好掂 係咁入波
下半季越踢越走樣
不過搵佢踢翼都係玩鳩佢 佢而家淨係踢到中場

欖球佬要70+

傻西真係好愛利

出米拿都唔會出佢啦
應該攞聯賽杯黎磨刀㗎啦

拜迷叫thiago做呀提?

佢目標係西超唔好阻人發達啦

其實佢有能力望到就比到啦
世界級球員洗鬼擔心唔夾咩

上年打馬體會勁到仆街 一換咗佢成隊波冇哂聲氣
係易傷啲姐

我覺得仲有救
希望下年救得番

btw 佢打主場下體果場好撚勁
我當時睇仲好感動 大師兄返尼啦

La子同lucas都有係thiago ig留言

之前diu fsg唔肯買thiago 所以今年有金章我都未買波衫
宜家thiago突done deal之餘仲加多件 jota
決定買番件球迷版主場印金章
本身諗印9/10/11 宜家有埋thiago 6都好吸引
印邊個好 窮撚買唔起球員版同埋印唔到多件

原來係 Fabio Silva 睇數據好都係得U隊勁 咁都要40M

老老柒柒 我地簽三個人 都未夠一個人貴
但咁都打晒飛機
仲要比班冇邏輯思維既股東笑

我終於明支那人心態

咁宜家個生態後生當打肯定貴
望下皇就知個個都想搏一鋪

Stockholm syndrome

其實從來都無求要簽咩超級球星，岩用咪J

高普留意咗佢好耐系列

Klopp is a long-time admirer of Liverpool’s new No.6 and expects Thiago to make a seamless transition to a Reds squad aiming to follow up their successes of the past two seasons in 2020-21.

唔係話對車唔夠時間註冊咩
南國遲下後備都冇了

Fsg同高安基咪一鳩樣
只係我地賣人勁太多

明明賣荷化同布包皮先有錢買人

我都希望啦子 all the best

仲有一個蟹貨

冇佢 奧比歷都拎唔到mvp

高普買親都話留意左456年都唔知真定假

夠 賽前48小時

有邊撚個唔係留意咗好耐

冇質疑過佢，但多數會夾幾課先出
望到俾到，同唔望都知隊友走邊係2樣野
何況一嚟就對車

其實係
只不過係klopp吸引力太大同埋太勁
仲有edwards真係好識水人

高普咩夢都幫辣殺利達成晒
俾佢買件當打貴貨玩具都好應該

痴線推得快到

我覺得至少後備

平價簽到世界級球員又唔中意

唔貴啦屌
廢中值得更貴既玩具

咁老老實實係高普fsg同愛華士三方夾得黎先有個化學作用
人渣士時期啲貨俾高普用一定會係另一件事咁解

事實證明我地先係轉會專家
班傻鳩孤單之前仲成篇論文話唔使買人

未講由dortmund果陣已經想要咪算好

睇多廿年
如果真係獲獲岩教練同轉會都係咁屈機
咁係實力

宜家真係FSG 屎忽撞棍

Ali Fab Firmino又多個伴
巴西人妻團又多個成員
古係咪好羨慕

連簽兩個,fsg係咪去左賣腎

咁我都覺得會擺入名單

利啲球員真係好正，走左都好有感情，xabi古狗又支持佢黎

唔係唔鍾意
不過FSG期望管理好勁囉
本身簽nike 講緊簽包皮
而家洗埋洗埋都可能打個和only

屌卡

咁文尼勁好多
踢咗6季英超 冇一季入少過十球

死未

你死先

買jota不如簽蘇9 國師 簽個妖人仲好啦 佢踢30幾場但入波唔多

其實未必比到正選人地，係我都去車

Welcome jota

簽包皮辛祖係球迷自己ff
買唔到又係fsg錯

真牙琴
記唔記得我

古有份叫佢嚟，唔反了

仲蘇9國師

Ok

珍

牙味

喉舌自己都吹風囉
師兄好生面口

加埋jota又多個葡西語邦
古都返左疤啦

以前買開水貨既利既轉會部門竟然識進化
真係兒子生性病母感安慰

如果比人屌應該會叫蟲泰

做咩又改名

Klopp on if Thiago could face Chelsea: "If he looks all right, we will find the right place for him."

Now confirmed that Thiago has been registered in time to face Chelsea.

Miss 左Werner問題一定大過唔簽呢啲準球王

睇場Tenet出返嚟done deal咗Thiago
仲要傳緊Jota傳到差唔多done
到底發生咩事

蟲泰

蘇牙退化晒㗎啦
現成貨只會買一次可一不可再

d入波集中喺jimenez到姐
So9國師點場翼呀 同埋人工實高，班正選服唔服

又鳩up

前排未買人我都日日屌fsg
但而家買到我覺得無需要盲反囉

官網都有講

垃圾利點會滿足到so9份人工
講緊分分鐘打1折

賣到布包皮+荷化

最好緊係即插即用

高普嘅吸引力都好重要，幫手壓好多價

可唔可以睇多幾次

are you ok

Timo週薪應該貴過祖達一個double唔止

2個有折

咁樣我哋會返返去冇買人

骨折？

reproduced by media

突破盲腸

冇盲反
不過讚嘆FSG好識心理

Right place: spectator stand

錢係第一個大問題

非洲盃係第二個問題

兩樣嘢加埋 充分解答

似係個蛋糕落咗降頭

係喎 自膠

但效用起碼3倍

1日3 post

咁又唔好咁睇唔起jota

所以而家儲定貨
高普續約前，老細有講過傾轉會時啲目標球員大多數都有問高普仲肯留幾耐

情何以堪

係咪P5怪盜團將阿John悔改

Werner關非洲盃咩事

上兩年個轉會 個時仲癲 一個夏天推左百鳩幾個post
點知乜人都冇

隔左11年終於買返個腦返黎
又係差唔多價

Jota to Liverpool is happening. @TimSpiers, who covers Wolves for the @TheAthletic
, has said that a deal for Jota is very close. He is on the verge of leaving Wolves. What a day.

股東又話唔洗買人既

如果最後賣哂老母 力子 張仔 短兒 wilson 古蹟
但有西米thiago jota 中堅
大家反唔反f$g

Timo係車好似收緊二十五萬週薪咁上下 我諗佢肯黎利只少都要比番十七八萬週薪左右先得

少左上場機會

270

咁肯定反
如果就賣 wilson 古蹟+前面其中一個都仲OK

力子 張仔可以留啦

本身非洲盃2021 1月走前面走Mane, Salah

簽Werner嘅迫切性大好多

47m要full pay第二樣問題

FSG度縮就緊架啦

我解釋返個情況咋嘛

熱定身啦

根本大家就唔應該對fsg有過大期望
佢從來都係當一盤生意咁去經營
自給自足係咪錯呢？
你用油王去比咪日屌夜屌囉

Diogo jota傳得咁快
似真

老母 包皮 沙短 wilson grujic都大機會走

我諗老母或者沙短會走

中堅應該唔會買㗎啦

Sky sport都報埋 應該done deal

對唔住 各位手足
我聽日要買波衫了

自給-不認同 啲錢都抆走晒
自足-因為有高普

吓 乜撚野？
50m唔買timo
走去35m買Jota
咁只係再一次証明FSG無能

係 買左人都要屌
你玩爛左個top target
你搵alternative
搵唔返個 同lv / 更好 / 超抵
根本就係垃圾操作

唔講timo去左車增強對手實力
靜係50m買到個
一季入34球既大國腳
你話窮 冇錢 唔買Fine
轉頭你 用35m 買個英超中遊翼？
乜撚野邏輯？
咁你到底係真係窮到無錢
定斯斯縮縮又想拖想壓鳩萊比錫價？
根住玩到timo 心灰意冷？

買祖達既話力子同沙短是旦一個一定走

4個戰力+2個
換
4個戰力？
人腳不足咪又係冇改善過

好似叫緊23m
多得善堂拜仁 如果賣到wilson/古蹟就應該買到

我想留老母 張仔

真心

文尼踢修仔個陣已經hard carry mode

Sarr呢d料冇得比啦

邊到有得買
唔係到到都斷碼?

已經睇左兩條jota J片
絕對岩用

沙短走唔到，冇人要

後備多，80分鐘後

你行返逆時返去睇下發生咩事

減價咪有囉
企硬25m+咪冇囉

如果FSG買晒Thiago + Jota

大部分中間派傾向反FSG完全唔買人嘅
（睇緊體波台）

都會收聲慢慢打丁

要反就要等下個轉會窗了

2021都黎 仲國師

sell to buy認真幾on9
點都唔會籌到50m 隨非轉會窗就追一個

lin?

有冇人寧願試Wilson 左翼

今年2020啦 國師仲跑唔跑得郁

牙蘇都話人工問題姐

team 無雲拿

無咩能呀
賣左兩個先有35m買jota

你唔好覺得佢真係有比錢先得

而家中場啲人滿到瀉
一定係搵邊爐客串住先㗎啦
不過vvd就無得抖囉

心水清
利post好在仲有你
布仔

Thiago:狜狗helped me take this decision

好快冇了

認真人工都比唔起啦
我地最高係水貨既220k咋

仲國師你都真係冇睇利以外嘅新聞

唔係話唔支持比機會青訓
但如果仲成日有果重青訓情意結真係搞唔掂

前面有
速度快爛打已經岩一半
仲要爛打得黎反應幾快
埋門仲有進步空間,
但唔知幾$?
25-30M?

死狜狗係咁說Thiago唔好黎

回家吧

下年夏天轉會窗沙拿同文尼好大機會走一個
到時揸住舊大錢啲利撚期望值仲大呀

呢d 廢中應該一早同雲拿傾掂數啦

速度 體能應付唔到高普嘅足球哲學

邊到有貨

Wilson真係得罰球同一時時嘅遠射 其他都唔合格

其實佢肯黎一定唔會收車而家個價 不過佢肯減對fsg黎講都應該仲係貴

呢排股東上水架喇

本身就支持taa elliott jones 繼續吸經 見無傳過後生右翼就知elliott重點培養
neco可以比D時間

印Salah
今年直接衝擊緊英超40球

Thiago同Werner 2揀1

唔駛諗

幫Mane, Salah+Thiago 爭埋呢兩季先

應該27,8m +addons 最高到35m

垃圾fsg無現金
一定要分期同賣人籌錢

之前風吹係同werner傾好哂
係fsg遲遲唔落bid
最後車首先出手

Werner personal terms
我記得年薪係控制係800萬左右果陣傾
即係16-18萬鎊 無記錯既話

唔好當左車仔個offer=佢既demand
當初佢好想黎跟高普
Personal terms 都傾好哂
車仔要搶人 要加薪吸引佢都好正常

太慢 雞肋

啲錢係咪抆走哂我有保留
我淨係知fsg無自己攞錢出黎啫

華拿打正前 明奴攻中 Thiago防中

Jota單野連埋Hoever唔使1m買番黎作價10m賣比狼隊一齊睇，25m算合理

你地班友咁快買到斷
唔怪知fsg唔買人

我記得果排仲壓緊紅牛價
就傳車會截劫
兩日後車就done deal 了

黑心講句wilson係掂般茅就唔駛降班

用返陳公口吻

FSG今次係做返期望中基本嘢

唔駛吹奏

wilson下半季靜哂

仲國師，痴撚線

咁ake傷都好大影響
仲要solanke...

Ig啲官宣片多到

仲有逼搶同遠射，本身波底都唔差。

咁又係
但而家好似無左個橙 執番個桔既感覺

呢句真
只係做返應該做嘅嘢

其實係拜仁開善堂

正選位都無埋

大家不嬲都咁講 仲要係呢個轉會咋喎

點解要寧願

你就真係心水清 啲股東一直用佢人工貴黎幫fsg洗地

討論過好多次同好耐

利記需要嘅係中場破大巴 呢到起碼來回12分

華拿冇空間一樣破唔到

最怕買埋jota, 高普都係唔換人

睇數據兩個差唔多，一個34場7球，一個31場7球
兩個都錯腳翼，Wilson仲要打後半格

高普真係最有個人魅力既領隊

係咪賣左文尼 唔係邊得黎咁多錢

到時未到轉會傳幾個月包皮
就完轉會窗就簽個sarr俾你

賣依3件啦. 短兒 wilson 古蹟

基本上唔會出

賣左好多人啦都

你見高普怒push Thiago就知

覺得廢中其實好實際 唔換即係唔夠料

BREAKING: Diogo Jota is on the verge of leaving Wolves for Liverpool. A deal is very close and the fee is upwards of £35m, according to @TimSpiers

人都買唔成 無論點討論都冇結果
但高普睇得中 一定覺得佢有野幫到利記

拜仁今年就收5m
賣brewster 25m however 10m
入jota 35m
計翻就出左5m

呢兩個補強一早要有啦講真
洗50m 左右買人再賣緊d 人走
其實都係講緊2,30m左右net spend
呢個數係衛冕冠軍應該要有既數黎

Wilson好撚慢 入波多數係罰球同遠射
生波基本上無用 最多駁下腳

印度Wilson好幾下都係罰球

買個右翼ok?

如果臨轉會先放走文尼 算唔算反高潮

印象

Fucking hell who stole john Henry’s credit card ?

見到呢句tweet笑死

no
有elliot同沙短
加埋唔比沙拿出佢會癡線

J到虛脫

不反FSG 啦

無現金流學人搞大球會
confirm fsg=垃圾

你同我講fsg 破產邊緣
Henry 係吸血鬼 靜係想賺利d錢
我都仲可以理解點解唔買werner

但你同我講50m werner貴
但又35m拎去買jota
fsg 只係進一步show智商下限
撚係識係到j黎j去
點樣識使錢 識賣人賺錢

又右翼

其實覺得wilson 實力又唔使踢英冠既
但又諗唔到咩form 咩位會岩佢踢

根本連出人工offer個概念都冇
就屈人貪錢唔黎

老母力子留啦，其他賣得哂都負net spend了

其實補強應該上季就做
唔係就唔會下體會止步

咁講啦

如果利記係油王老闆

今季就已經係

左閘

中堅

泰亞高

華拿

了

但FSG要玩量入為出 華拿 泰亞高 兩個200k人工level球員

2揀1 高普一定揀Thiago

4141 右攻中位點睇

速度唔快嘅波
白禮頓之類？

球球都係遠射同罰球
其他能力冇乜突出

希望Deal埋jota再清咁啲人

賣左個人去雷丁呀

jota可能又installments

4231 後上型10號位

一齊死

咁溫馨

油王老闆就辛祖啦

滿足了 下季包皮 辛祖thanks

進攻中場前一季完就應該買啦

佢入楔唔特別勁
同埋派牌能力真係一般

見親呢啲人工論都想笑 高普傾得你荒死人地開大口要頂薪咩 偏偏就拎住呢點同fsg洗白

右翼有shaq Elliot backup
左有 Jota
中間有南野
仲要Jota 南野 Origi可以遊走於左邊/正前
到時點配搭都得

其實買左
不過廢中最後10分鐘先放咁解

丁到訓唔著

一個轉會200k 明白
但都靜左兩三個轉會喇喎
點解要二揀一

笑撚死我

Wilson夠料踢英超中游既

但狼就可能唔會睇中賀化

因為FSG度縮咯

...
屌
又可能真

本來我見到呢個deal興過火屎
見到你咁講 唔爭氣笑左

短兒明明都可以打下中場 又叫佢打水貨個位

sky都出埋

簽埋Jota我即刻課金買主場球員版

做乜鳩隔離車狗會丁我地韓妹子開post

你痴線架

要做topic

origi
jota minamino elliot/shaq
thiago 是但
希臘神 matip 是但 neco
早安
我地都有兩隊了

清 邊間球會
可以無粒音岩既

首先你要買到

Sky廢既

Ching如果你睇數據ge話 費明奴上季表現可以賣

同埋大家唔好比股東/fsg 模糊左焦點
需知道今季out左 Lovern / lallanla / clyne
呢到差唔多 release 左300k 週薪

不想活了

佢地盲

LI 個年代邊個會高價接假9

FSG而家係唔需要洗白

佢買Thiago + Jota 已經滿足咗大部分利迷期望

佢而家坐向到大叫
「屌你 我唔係油王 我要健康管理財政呀」

師兄 你呢個時候唔識趣反佢
其他利迷圍都圍死你啦

PR上 你個朵仲會臭過熱狗

反越位和後上走位補第二點都好

無身體質素

因為防守問題
短短踢中場連幫手遮下線都有困難
佢防守係馬騮搶球級

兩邊喉舌記者都confirm晒

大球會黎講利本身成本巳經唔高啦其實

你句野好有畫面

真心唔買cb/rb
覺得jota撞晒位

淨衫NIKE 官網好似有

以前有慶祝過國慶
但係又捐過錢比手足

1001

Liverpool closing in on £35million deal to sign Diogo Jota from Wolves

一字排開 IX

留名睇李典1001